保守估計出年起碼有兩萬個連登仔會送上深圳打靶

老衲就是劊子手

一定係啲辦事不力，帶唔到風向嘅五毛狗

牛b